點解做得工程既都甩頭髮？

去到地盤見到好多阿叔都係冇乜頭髮
啲工程師又地中海
係咪戴得安全帽多就會甩頭髮

戴帽+環境污染

用腦過度

點環境污染法
我都成日要戴安全帽 好驚變地中海

又話自己地盤佬咁都要問環境點污染法
你係咪路呀

低級地盤工人係咁上下

我都驚

其實唔關事
主要原因係焗住個頭就會出事
19差佬都係咁 戴得帽多就會出事

溫度太高會焗死好多毛狼

人既頭穀頂，同背隻近PatPat個位 加拿大位
都係人體散熱既主要位置

但頭部有個腦, 身體會取捨保護個腦先

睇人既啫，我識一啲人返工帶安全帽，放假都帶帽出街既，頭髮吳奇隆咁多

同意
根本唔甩就點都唔會甩，會甩嘅戴帽只係加快

好多工程狗做到甩哂頭髮都係雞碎人工

同埋日常生活既保養

呢樣真啊 萬幾蚊就賣命咁款

放工去叫雞就真啦